點解廿尻幾歲人都可以仲咁小學雞 - 連登起底組

咁中意係連登出post 抹黑人，又要拎人地張相係到係到評頭論足，自己又唔見得好靚仔。
明明事主都唔識佢，又冇得罪過佢，但佢都幾有精力咁係連登繼續出Post，又係facebook 開fake account add 曬人地D Friend。事主去到佢屋企門口同佢當面對質，佢又話唔識佢，閂埋門走人。面對住呢個廿尻幾歲既小學雞，我可以點?

有冇人識呢條友呀?
幫幫手比D資料黎

私怨？咩post先

乜都唔講想點

認真咩?

其實成件事係點講嘢唔好一舊舊舊ok

乜撚嘢前因後果又無
證據又無
淨係擺張相上嚟就要起人底
你個腦有問題？
講嘢一舊舊咁
返屋企溫書啦屌你老母

乜撚野認真咩呀屌你 死中學雞